任亮憲搵左佢去推薦自己俾巿民

跟唔跟就由股民決定啦

未搵右？

搵大師

會否令估民好興奮？

未選先輸

仲有濕9 金融打手渾水

點解學歷冇佢小學

反骨契家仔

佢老豆任善寧係國民黨人

佢票姐，都無諗過贏